女人直覺真係好準

買六合彩又唔見咁準
但一到感情問題一定準到仆街
以後都要信女人直覺

岩
每條女永遠一定有件肥柒毒豬閪A0係佢身邊做戀愛專家
明明A0都可以身經百戰咁靠直覺估條仔有冇出軌

pins sq

用直覺揀一隻

a0毒撚唔可以都有拍拖出軌嘅一刻？

Pins

因為六合彩係六個號碼

試下六個男人

fatfat

你有冇睇人地講咩架...